老蕭:無一間銀行係黃絲

push

外資就唔准郁

話之佢奶共

連登仲左膠過燒山

職員係黃（條底褲）

老蕭呢句真

真，全世界每一間大行都奶共
仲要越大越奶共

左膠：燒山係熱狗

其實駛乜諗到咁頭痕啦
好似之前何妖咁樣
發生乜嘢事都入數落支資
咁咪得囉

點解咁少人提罷鴻福堂？

【反修例】鴻福堂內地遭下架 最新聲明：堅決擁護一國兩制

幾百個港豬港女仲係咁tag fd買
垃圾